求pccw 1000m sale

想係屋企整多條上網線 價岩即簽

tel: Mrbear622